% @Source Indice
% @Difficulté 2
En France, la production électrique issue des énergies éoliennes en 2021
était de $36,4$ térawattheure (TWh). On fait l'hypothèse que dans les années
à venir, cette production va augmenter de $1,9\,\text{TWh}$ par an.
\medskip

On note $p_n$ la production électrique française issue des énergies éoliennes en $2021+n$.
\begin{enumerate}
  \item Donner les valeurs de $p_0$ et $p_1$.

        Interpréter ces valeurs.
  \item Exprimer $p_{n+1}$ en fonction de $p_n$.

        Que peut-on en déduire pour la suite $\left(p_n\right)$ ?
  \item Déterminer la forme explicite de la suite $\left(p_n\right)$.
  \item Quelle production électrique issue de l'énergie éolienne peut-on prévoir en 2030 selon ce modèle ?
\end{enumerate}